好撚想食cheesecake factory 呀屌！！！！！

好掛住cheesecake factory 啲cheesecake 呀
好想食呀 屌你老母！！！！！

香港除左cheesecake factory 仲有邊到有得食呢啲淫賤cheesecake 呀

好痛苦呀！！！！！

中環置地開左pop up

好掛住佢件godiva 同peanut buttercup cheesecake
點解香港咁多餐廳都要比啲黑心集團經營

我都好鐘意食peanut butter cup呀
食cheesecake 食到又飽又濟真係好爽
諗住去樓上巴打講個間睇下

好淫賤